會員破樸吧拉舒福特吹奏區

鬼

拉美拿食能屎啦

會員定球員？

both 希望牠比針吉死

樓主冇放針好耐

Eriksen23 一陣就3個助攻啦

尋日先放完

ching有入場睇白禮頓對利狗？

打錯 尋日先放假

推到樓主仆街

和好？

肉酸狗來

ok 一齊反牙古路隻狗

港毒狗一定要反

我扮和好撚佢

真